有冇人一直好努力改變自己命運...但係

自小家景貧窮 單親
一直好努力改變自己原本應有命運
考入大學 等緊出身

奈何家庭問題真係比左好大壓力自己，以前以為入大學就可以解決問題，兜兜轉轉個問題冇解決仲惡化左。

有時覺得好灰心，點解人地家庭係有助自己發展，我既家庭就係無數限制。

有冇巴絲一鳩樣

有咩難題，講黎聽下

你自己有咩實質目標先？

yes

明呀，愈大愈發覺限制太多，
總有一日會到頂點，即係包袱。
你會看破一切，明白唔係你想改變，就改變到

已經放棄